有冇人經過大埔墟站 有條女唱緊歌 人又靚聲又甜

好撚正啊 ！！！！！

Hello moto

我入到黎

啱先唱緊地下街 真係好正

兩個，有個打鼓？

樓主老母唱緊歌？

係啊